批北京制裁能耐被高估 布拉格市長：「我不怕任何報復」

賀瑞普說，他「不怕任何報復」。他指出，中國是不可靠的夥伴，而就算合作可獲取經濟利益，「發聲反對人權侵害，是更重要的事」。

世上太欠缺呢種人
祝佢一生平安